export const items = [
  {
    id: '', // ID autoasignado por Firebase
    title: '', // Título del producto
    category: '', // Categoría del producto (Laptops, Monitores, Accesorios, etc.)
    rating: 0, // Calificación del producto (1-5)
    price: '', // Precio del producto
    linkImg: placeholderImg, // URL de la imagen del producto
    description: '', // Descripción del producto
    onfire: false, // Indica si el producto es uno de los más vendidos (true/false)
    enable: true, // Indica si el producto está activo o no (true/false)
    taxId: '', // ID del impuesto aplicable
    specifications: {
      processor: '', // Procesador (aplicable a computadoras y laptops)
      ram: '', // Memoria RAM (aplicable a computadoras y laptops)
      screenSize: '', // Tamaño de pantalla (aplicable a monitores, laptops, TV)
      numericKeyboard: false, // Si tiene teclado numérico (solo para laptops) (true/false)
      operatingSystem: '', // Sistema operativo (aplicable a computadoras y laptops)
      storage: '', // Almacenamiento (aplicable a computadoras y laptops)
      graphicsCard: '', // Tarjeta gráfica (aplicable a computadoras y laptops)
      storageType: '', // Tipo de almacenamiento (HDD, SSD)
      resolution: '', // Resolución (aplicable a monitores, TV)
      type: '', // Tipo de producto (Ratón, Olla de presión, etc.)
      connectivity: [], // Conectividad (HDMI, USB, Bluetooth, etc.)
      refreshRate: '', // Tasa de refresco (aplicable a monitores, TV)
      batteryLife: '', // Duración de la batería (aplicable a dispositivos portátiles)
      material: '', // Material del producto (aplicable a electrodomésticos, accesorios)
      capacities: '', // Capacidades (aplicable a electrodomésticos multifuncionales)
      smartTV: false, // Si es un Smart TV (solo para TV) (true/false)
      integratedSpeakers: false, // Si tiene altavoces integrados (aplicable a monitores, TV) (true/false)
      dimensions: '' // Dimensiones del producto
    }
  },
  // Otros productos...
];